做護膚品化妝品專櫃牌子 你問我答

做過唔同牌子 skincare又有 化妝牌子又有
你問我答

公佣定私佣?

有冇4雞野？

2樣都有 視乎牌子

目前我只試過3雞幾

多唔多雞？

邊間最好做

點解成日西面

請問用左粉底液+遮暇+碎粉
係街度啲遮暇甩左，點補返會好啲？因為好易cake住

邊間修眉最抵

屋企廚房幾大

邊隻base最好用
中乾性皮膚
比較黑 想要黑而亮base

呢個就... 我接觸嘅同事都冇聽過有人做雞
相反啲客就睇得出喇

老實講冇一間好做
我都揾緊好做嘅工

有無人拎d香水化妝品黎問你真定假

閪唔閪面就睇個客喇
屌你以為香港人好撚好服侍？

其實都冇得再補上去架喇 如果溶咗只好一次過用紙巾或海綿抹走曬佢再重新上一次concealer+powder

最好嘅預防法係皮膚一定要做好補水

Base我比較推介LM
中規中矩

你皮膚tan又想要shinny效果最好溝liquid hightlight上喺你需要嘅位置
唔推薦有光澤嘅base 普遍會油易溶即使你係乾肌都好
同埋上咗foundation已經冇咗你想要嘅光澤感

我自己修 所以唔知

頂 講錯
想要foundation

又冇喎
反而skincare會有客問我地
試過有啲客唔知係啲咩網度買咗我公司牌子護膚品
用落感覺同專門店唔同走嚟問我地係咪真
大佬 鬼知咩
唯有答佢唔係專櫃購買嘅產品我地係唔會受理

Foundation都唔建議買有閃粉或光澤感嗰啲
出少少少油都會好驚嚇 除非加重碎粉 但加重咗碎粉又冇光澤感喎
千祈咪撚信嗰啲乜春光澤粉底液

你最好係base+foundation+powder+highlight

哇 多謝你
皮膚真係越來越黑
已經捱唔到用以前嘅白色foundation

Sk2果啲係咪搵得仲多過你 見佢人山人海咁